［拋磚引玉］講下大家鍾意香港啲乜野？

我連磚都拋唔到 sor....

其實冇乜
但香港係我出生、長大嘅地方
所以對呢個地方有感情、有歸屬感